葉劉今次就醒啦，唔親自落場選。

唔玩就唔會輸

如果係特首呢

欽點嘅點同